以後見到邊個索K食冰，即刻打撚死佢係咪唔犯法！？

深水埗天橋底啲道友今日開始驚到腳都軟

你住菲律賓有好市民獎攞添